# Suma a doua numere

Creati o functie care returneaza suma a doua numere de tip intreg.


### Pseudocod

```
fie suma(a de tip intreg,b de tip intreg) o functie care retruneaza un numar intreg:
    returneaza a + b;


afiseaza suma(10, 11);

```
